獨遊去邊個地方好？

話說我下個月22歲生日，咁啱22-25有四日連假。想問下如果自己一個去旅行，邊個地方好啲。21號放下午3:30，可能夜機去，玩多半日。
會下影相，有國際車牌，可自駕。

泰國

標準答案咪又係果堆
星馬泰 日韓台
唔怕衛生問題可以睇下越南老撾之類

如果日本去邊個城市好？

想自駕遊下，又想潛下水。係咪泰國比較好？定台灣？

上年四月去過高雄墾丁，但無落水。台北又去過，不過去過九份，無去十份。

越南 老撾有冇咩地方介紹

老撾無直航機，來回無咗兩日呀。

福岡 幾休閒

你係屬於想去嘆下定explore ?

半嘆半explore

山陰山陽

想有啲野睇下 食下野 玩下 揸下車周圍走

好似幾靚 個度有冇咩玩下？

越南

如果諗住去長線 我覺得瑞士幾適合一個人去

廣島岡山鳥取 好多地方都好靚

可能要等有多幾日嘅長假先諗瑞士

想揸車就唔適合

有咩玩

我都諗住獨遊，但係未揀到地方

獨遊最好去啲貴地方，因為冇乜機會有人陪你去，唔係話貴就話冇假

幾多日假？邊個月去？

同樓主一樣，下個月請一日放四日

我都係下個月生日請左兩日放4日，不過諗住去海洋公園就算

樓主乜都唔知 得四日又乜都想做 又要嘆又要explore 睇怕你都係去唔成